有無手足真好嬲，好想喊又好多戾氣

我聽完7婆講暫緩，仲要重新提佢嘅初，真係嬲到仆街，喺街到想大叫同爆喊

聽日大家一定要上街！